百度9888暗盤 曾升3%、一手帳面現賺140元

今暗盤。百度於輝立暗盤表現較好，收報254.8元，較招股價252元，高1.1%，一手（50股）帳面賺140元。於富途暗盤，百度曾高見260元，百度於3月23日掛牌。

百度美股ADR盤前升1%，約報260美元，以百度1ADR相當於8股普通股，百度美股價格折合相當於港股252.37元。

成$90咁多
真係大茶飯嚟

咁都報到出黎唔笑先好野

廢老：100夠你食餐好啦，要知足

嘩咁高

又幫卷商打工

牛牛現金抽 扣番50蚊 仲有40蚊食

麵神已經開晒post 提都仲要教點做？

交易手續費都蝕撚返

暴升